有冇住柴灣既巴打可以落樓下影一影厹（10）

唔好比佢停

華麗留名

留名先

呢個(11)先岩喎 整會(2)係(10)

元朗厹係咪出現了

如果53尾班車未過，我會點佢搭53

佢好似去緊b仔

冇兆康巴打我就叫佢番去含自己啦

元朗報告

入左711

係喎

屌鳩佢問佢係咪處男
咁大個人電話都唔俾帶出街

已經一點

Jer頭痕得佢咁唔gentleman

好頭好尾
叫佢下次唔比得屋企人知佢出街就唔好學人呃蝦條啦

居然無黑人1001

元朗有圖未

留名

下個寫翻(12) 解釋翻俾人知

因為覺得可以約多次出嚟所以

林早洩開左post

黑人訓左教

好眼訓丫～但又好想追元朗缐進度

竟然追左3個鐘

好fail

屌你圖啦 入左711

集中去依度

肯定係買dom

三聖今日完！

吓 仲未玩完呀？
已經覺得悶

譚仔幾好食，日日食都厭啦

Lm

lm

你咪唔好睇囉

開左另一個post

Live

又復活 我想溫final啊

痴線

佢痴撚左線

吊啦

緊係叫佢過嚟啦
順手買m記 好肚餓

元朗厹新post

元朗果個去左邊？

上一個post#883我有講過
唔quote 啦廢事阻住大家

: 你咩意思 講到我放你飛機咁

比翻啲小姐脾氣

答佢成晚流流長有排佢玩
吊番佢番去食風啦

等佢過黎 無車番去

[/quote]

等佢過黎 無車番去[/quote]

話好心急 叫佢飛的嚟 過到嚟再飛返的嚟去

呢個post比左好多歡樂我 [black][/black]咁就第十個

Agger

有無九龍任接

同佢講話可以係你屋企訓

市中心 難d wo

青衣有冇mission

接任務

青衣邊個位隔攝？

長宏

長康都隔

直接跳Live先，幾時吊葵興／芳厹

我係skout放左個女既icon 跟住頭先戲院個條友msg我

Cut icon同名
放上黎

又約睇戲啦

有無最新消息

比人吊完仲唔知死導師wo

釣緊佢send鳩相

依個玩到就過癮啦

絲打留名跟進
有需要可提供錄音

吊佢黎青衣

錄定都得

不如集中火力對付個導師啦

得iphone係手
可以點錄點upload?

Lm
等睇元朗個個定呢個快d

導師話搭緊巴士

笑撚死

叫佢自拍啦

屌我想溫書

巴打

搭去邊

我真係好想溫書
但每溫一個slide就忍唔住f5一次

f5制爛左

爆炸了final

反客為主屈佢用假相先

Cut 相呀 Cut狗公樣同女樣 有25仔

問佢頭先去邊佢話去左睇戲

無對話我話你係阿人生教練都得啦
阿教練

比條生路行下
是咪篤鳩爆左你？

小心有二五

輕輕一推

留個靚名

點放圖

痴線 開到10

最底第二個呀

有無update呀

自呑一打膠

用返女仔角度去傾，早洩巴個post開緊火，變左質

最憎人問ptgf?援交？
呢d一定盡釣

個邊真係

個邊算啦 又咪係做緊同一樣野 不過係快左小小姐

等睇on9巴你既post，對話係高質啲

人生教練一定要見識下

俾人搞串晒

教練知高登釣厹，佢未必會敢明目張膽

希望佢谷精上腦

押上了final 就係為咗睇佢

教練鐘意邊類

隔離主動問人扑唔扑野玩到膠曬，希望呢到正常d

其唔係好明同一件事樓主巴做就好嘢其他人就低質
明明樓主都係話屋企冇人叫正常樣去小西灣

個條撚樣濛想做判官呀嘛
又唔撚見一開波玩正常樣個時屌撚on9巴

一早block咗

道德撚同有道德標準係兩回事
認真討論我反而唔介意

算啦 唔好嘈 繼續釣厹

第一句就聊人喎⋯

個條咁既柒頭
你今晚先黎咁撚樣係到吠
講撚到幾咁深明大義

一開始咪又係玩埋一份
正撚屌

明撚明就係釣緊個高質玩家 成件事錯撚曬 已經有人話條友有女朋友 仲覺得係我釣係我錯
anyway
追post留名

算啦，屌開有條路。由佢地慢慢屌下先
聽日再釣過

R丁圖算唔算厹啊咁？

咪撚俾條扮大袋柒頭打亂
到頭來個邊個班道德判官咪又係食花生食到gap gap聲

一屌就成班正義撚上身
都唔知做乜9

我覺得一開口就約砲根本抵死
邊個巴釣我最多都係話應該釣慢啲
唔好太心急 唔好反客為主 唔好太順攤
娛樂性又高啲 條友愈扺死班道德撚愈無聲出

巴 無嘢喎 撐你

佢聊既就乜都算啦

我覺得影j相比人仲要連樣果d個腦都有問題

抵撚死到

你班道德撚我窄撚晒名呀
食花生死全家
留名直頭皇天擊殺
咁撚巴屎閉就咪撚追post

有巴打表示個條友有女朋友
到而家我無應成半個鐘仲問訓未
好心啦d道德撚 搞臭個遊戲仲嘈
自己未睇透厹仲話我釣人仆街

唔洗啦
佢地開咗個post

P.s. 廢事嘈 岸郊野 吾賞鯉

講到咁 不如樓主講下覺得早洩巴咁釣岩唔岩玩法先

聽日釣到佢出嚟我先係po講番時間地點
朕去溫final了

屌 好眼瞓 紙又未寫

巴打邊度搵咁多j圖？

乜條友唔係知喇咩

益下我地啊

微博&TG巴打提供

屌啱啱先醒起我咁樣露左野會唔會被bam
都好嘅可以專心溫書

一路.....

唔好望返轉頭啦

巴打你釣個條友知佢邊個 係超級狗公黎 係女都hi 有次佢係ig識到我個fd之後仲叫佢上去佢屋企 我個fd係好單純個d黎 ，上到去差d溶撚左我個fd 我個fd喊哂話要走先放過佢 絕對真入真事 不過個陣條狗公無女朋友

玩完架啦
啲撚樣食飽花生就搶住上神枱
完

求圖

自己追post 我唔想透露太多 驚起底 係隔離屌緊班道德撚

騎劫呢個post囉

啲指甲瞬間變長

自己諗下 用下個腦思考下 點解無人屌正常樣果個case,要屌早洩你個case啦 乜撚都話唔透露唔透露 你老母就真係就係透到露啦

條友盲架

樓主肯定好靚仔

精蟲入眼

丁圖呢

其實真係好on9

都唔差 中上正常樣

屌你

More

另一邊出佢地認為係厹嘅對話冇人理我
我返嚟取暖

又撞到你啊

果邊真係晒鳩氣

天水圍厹more

記得你好似入過波po

你個fd有冇多d圖 好想打j

果堆全部係 請出招

個邊已經唔撚洗再理
全撚部假膠波台狗

你搵到未姐 我好撚驚呀而家

但我想訓啦大佬
可唔可以唔好復活住
聽日返十點

柒頭過黎做咩

考埋聽日個final食埋煮八慢慢引佢地

個邊咁撚多波台狗撐你過黎做乜撚？

好想奶佢隻耳仔啊陰公

等緊你搵證據鋤撚死我囉
你係呢邊貼都得架 我冇所謂

又要話人係個邊圍爐
而家過黎又屌人做咩過黎

兩張夠撚晒皮啦柒頭

希望有多啲圖

唔夠講就話屈人假膠
走過黎圍爐係到話對面班人圍爐

又話果邊多人撐喇 而家我自己過黎俾你地屌
又唔敢屌 做乜姐

不要嘈了！

你不如去睇j daily
再講block埋你 留意在你好耐

林早洩
我就淨係屌你個玩法姐
你快d cap返你係原post邊句暗示左你識佢

喂 頭先唔係好撚串架咩
做乜冇晒鬥志呀

你慢慢打飛機

我當你真係知條友有女朋友 但唔該唔好用錯 釣厹 呢個字 你要爆佢偷食還偷食 唔好再話呢d叫釣厹 仲未識分既我諗再討論都冇意思 因為你都係會繼續死撐

我都係呀
點知無啦啦有人出黎俾我撚

我都係😞

收手啦好嗎
由隔離post到呢個post
你唔係想同我講你想理性討論下話

根本就惟恐天下不亂
仲以為自己好撚型

梁國雄又潛 喂屌你老母而家大撚把人撐你喎
驚乜姐

真係唔好再嘈啦好冇啊 笑下咪算
依加好依d小學雞咁要爭做最後一個駁人咁
係咪要嘈到個個post 1001都係嗌交對話

做乜copy我段野

而家就係亂晒籠變晒質先出聲
惟咩恐天下不亂

利申 我係隔離post打比早洩兄 唔好入我數 我黎呢邊睇高質釣厹既

Thx推
下個post又可以重新出發

痴線 有冇咁迫真

上個post完嗰陣 有巴絲話嘈到1001就算
我心諗
想停都無用啦
開個post圍爐就以為自己大條道理
都算
仲想再騎埋呢個post
班人個腦諗乜閪
完啦好嗎

咁鍾意自相殘殺 咁憎自己人
上嚟有乜意思

你話人地有女朋友
做乜唔po圖等咁多位巴打認同下你啊?

屌錯我say sorry
唔係撩交嗌嘅話 就係自己人

冇興趣同你班講左咁耐仲未明我講乜既小學雞做自己人

有人話我地係個邊圍爐
而家返黎又比人屌
好難捉摸啊

咁多巴打引左bam圖
完全自殺式攻擊
利申冇諗過bam就貼左上嚟

不過早洩兄d point...我笑而不語

三哥呢邊ban過未

都完啦好嗎
上個post已經嘈到1001

連巴講過無心係唔會bam

邊張bam圖

5p字好威? 去你地個爐度研究唔撚應 原來入黎打飛機
而家呢度唔關事就咪撚離題
要嘈返去你地個爐我同你地嘈飽佢

我屌只會係果邊屌 人地要講圍爐但係呢邊圍爐我理9得佢

有張露暈 好似係

其實係有人話圍爐先過黎俾你地出聲
但係我睇唔到有d咩論點我係值得應

有張露毛tim啊

主公。。。。
有。。。。有。。。。。有細作呀。。。。。。
(士兵當場死亡)

點解男人咁撚咸濕

聽日我應該有個馬安山

等聽日希望水準返返去真正釣厹

我都諗緊果張係唔係

chi lun sin

露晒啦

R丁圖個件都係馬鞍山
但覺得好似太明顯可能唔會出現

約偏啲 果斷放棄final

約地鐵站俾巴絲捕捉

住柴灣依加先見到呢個post

為咗個post已經貢獻咗個final
一份assignment

仲有2張紙yet to come

有好多個1001

黎緊三個final

仲繼續玩緊癡撚線

仲有四個未考

仲有兩個final
可唔可以休息下先 聖誕再續

呢個我識...

有冇人而家長沙灣好得閒

有冇ma on shan 14/12後24小時on call

1個鐘之後出發

推

你地吊厹d丁圖好吸引

長沙灣地鐵站已到

下午4點前盡情地派我做任

其他巴打釣左長沙灣
唔知佢地派唔派任

留名跟進

有冇巴打同行?因為我爆左數據up圖速度係龜速兩個人一齊多對眼睇

可能會早 十點左右

咪貼自己同厹既名同頭象，昨日有25仔

仲有差不多半個鐘
長沙灣巴打預備

未必up得切圖 所以會用我最大努力去用文字更新 希望各巴打體諒同時我都會試下up圖 始終有圖有真相嘛

小心有心25

目標人物出現 各單位預備

而家我位置係長沙灣B出口

A出口約左

唔知係咪 黑色ma1 黑色長褲 黑色靴

個頭係mk齊陰?

地鐵好似有wifi

好似係

ok發現目標人物 屌佢靚仔過我100倍

報仇咁報啦要

有巴打有圖??

目標位置：客服

巴打你係邊

都無中上男神咁型，正常樣

自

自爆左??

營盤街m記

唔係mtr??

問錯野

我上傳緊

似黃左

唔係 仲係到 我企左a出兩分鐘 就轉左地方再埋伏

[img]
圖片網址[/img]

客服

係咪走左啦

近視相btw廣告中間果個就係佢 我再影

好想比佢屌

冇聲氣嘅？

幾靚仔

長沙灣未走嘅話點佢去kfc買雞啦
地鐵行去5分鐘到
仲有半個鐘頭早餐賣 快

呢度係咪真係咁多小學雞？
咁都叫靚仔

1係叫佢坐到11點 買桶雞
呢半個鐘去沖涼

佢走左啦

又一條傻9

佢走左

再約下次朗豪坊 -> 綠van 港灣豪庭得嘛
大角咀街坊在此

都算靚仔啦 咁快撚完
唔制呀

呢家有25仔呀
派任務前 請cut左icon先

屌 玩得依啲交友app
你既目的除左屌西仲可以係咩呢？
咁都可以包裝到自己唔係狗公
你識到一個新朋友會唔會問佢屋企有冇人阿
又要入黎吠阻鳩住阿叔食花生

繼續返去做返狗公啦上黎嘈

好過份，食得唔好晒
我上

你唔啱就走啦 留返畀我

有啲似狄以達

個樣好0，又有少少腹肌

屌 咁撚靚仔都要玩app

約到佢聽日再出黎 如果有興趣既巴打可以john

終於live

又話有馬鞍山

留名,等live

邊度?

一鍵留名

同今日一樣

個活動係咪完左

長沙灣？

真係唔錯

相認到唔怕啊

陣間柴灣有冇巴絲
我朋友冇ac但見你哋玩得咁開心 佢叫我up
完全正宗厹

痴線樓上條仔18歲都未夠

係 搵sp

18都未夠就180

真厹

我原本都覺得咁玩人好衰 但睇完啲對話真心厹
btw我聽日真係考試 我直接借個ac俾朋友上嚟召集算

又有live

食飯製造精係咩料

第一次都知咩係69

借朋友ac
柴灣有冇人跟到 冇，我就約下次

好難扮啊 冇信你都on9巴咁似

應該係Mk生物系畢業

有冇tg group link

馬鞍山巴絲條撚準備

頭上cut名同icon

要出去，不了

忘記了
Sorry

Where

馬鞍山兩邊出口都係商場 新港城定海柏

訓醒變左小圈子group喇

馬鞍山巴絲任務位置

路癡嚟嘅，求幫手帶路

其實要防止Kelly chan果啲人提醒厹，樓主以後出po遮咗雙方用戶名就得

琴日玩落
出埋今次唔玩啦

好難教喎 google map la

前情提要：叫人唔著衫影丁圖比佢睇

話時話 琴日早洩係隔離鈎元朗個個無左下文？

馬鞍山巴絲請出招

馬鞍山果個走左啦

咁快

去到咁撚遠既

唔係，我問下

陳小姐做25仔爆俾事主知，事主無奈地拎住啲comdom糖水b仔啤酒搭的士返九龍城

又係kelly chan?

錦英，我要搭車上去

有咩好玩

唔係，我問下走左未咋

條友係錦英

我冇信巴咁好戲，點拖住佢？

淨睇圖都笑死

長沙環厹del左ac

佢識我呀媽 等陣 佢問我去邊 我hea多佢一陣

冇MOS巴絲我就耍多佢一陣叫佢走la

小心個25撚屌

自隊一打
打火星文打到順手咗

叫佢走啦

錦英好遠 去唔到

咩app黎 我又想玩下

17歲個細路想點

有無人去咗煮八 有就舉高雙手跳兩下相認

頂岩岩先睇到 走左未？

趕到，好撚有恆心

17歲果個唔係唔玩呀

17歲那日不要臉

聽日都先

聽日先去

位置？

錦英咁遠

叫佢去海柏啦

開轉日間大西北啦！

勁多假既援交妹

隔離po d Ching話要反釣
大家玩還玩小心d唔好比人釣返轉頭
利申：比佢地屌醒左唔再玩啦

玩到第十個post都仲未厭

你睇班人連icon 同名都唔cut,就知佢地中左招都抵死啦

同問